（撐維族）點人數，有幾多人準備出門口？

出黎啦自由西

今日一定要出街！

1530 愛丁堡

如果有佢哋世界語言文宣
唔係更好咩？

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

推

今次要有10萬

其實有冇人會識維吾爾人
用佢哋語言（多維語）做文宣？

上twitter問
佢地有好多人都用twitter

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

出緊

出黎啦

Gogogo

推 一陣見

Here 一陣見到有部電腦果個就係我

me

遲到
但一定到

Push

嚟緊

黎緊

盡快啦，唔好遲太多

Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

出ing

Comin

出啦，仲準備

大西北出緊

coming

就到

過緊西隧

遲到 準備出

4pm左右到